蘋果：理大土木及環境工程學系批准非本地生8月才考試 可多三個月時間溫書 本地生醞釀集體退修

多間本地大專院校因應疫情，陸續宣佈改以網上考試或其他形式評核學生成績。不過有理工大學土木及環境工程學系學生向《蘋果》投訴，指學系不但要求學生須於5月中旬回校進行筆試，更容許非本地生可在8月上旬考試，變相令後者多近兩個半月溫習。有本地生不忿考務安排不公，醞釀集體逾期退修（Late Drop）以示不滿。

學系亦於日前與學生代表見面。但M表示，學系高層及非本地生代表在會面上「唱雙簧」，「NDS（內地生）代表話，即使多兩個月時間溫習，佢哋都未必用晒呢兩個月嚟溫習，然後一位教授就話，有更多預備時間未必係好事，話佢哋隔咁耐會唔記得。」M直斥兩人的說法荒謬，反指有關言論若然屬實，為何不讓本地生自行選擇在哪個時間應考，以證真偽。

M表示，會面最終不歡而散，有同學事後認為學系做法涼薄、不體諒學生，正考慮逾期退修（Late Drop）部份科目，以減低考試數目。M認為若有大批學生逾期退修，會打亂來年學系的開班安排，令學系及學生兩敗俱傷，盼學系能重新審視有關安排，令兩批學生能在公平、公正的情況下應試。

詳情：

咪撚crop人地城段新聞啦唔撚洗做生意咩

支持

POLY又然

Poly

你click 入去條link 睇下⋯

仲有好多重點無放出嚟

唔late drop等咩

平機會去咗邊？

宗主國

同場加映

埋大仔真係慘 係香港都要做二等公民

支那學生果然係垃圾d
多人兩個月仲覺得冇幫助

埋大班垃圾高層肯出嚟回應未？

理中真係將強國人當貴族

幫緊NDS含

支那人比較平等屌你老母紅底埋大

其實真係可以投訴，種族及國籍歧視

埋土CEE我屌哂你哋老母呀

基本上 poly civil 嘅professor 有七成係強國人
得返三成係香港人
所以你都會諗到點解佢哋係咁jer住班local

點解係自己退修
唔係集體投訴個教授
甚至報ICAC

中共人在香港學校和香港社會享有特權是不是新聞

ICAC有用 班狗就收左皮啦

絕食是很有威力的 除非你在威脅你媽媽

學校仲係當佢哋狗咁撚
唔回應訴求嘅咪升級囉柒出香港！

先唔講civil本身個timetable係chur撚到係完全唔合理嘅
本身都冇時間溫書 依家仲要俾班nds遲兩個半月考
唔公平到一個點
依家開心啦上埋報紙 好玩唔玩玩鳩班毒撚

埋大CEE最閪最垃圾死賤畜奶共仆街支那人死全家

咪撚以為毒撚俾人恰唔會出聲
搞大佢你CEE班撚屌都冇好日子過

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

push

班支那人唔撚考就算鳩數
分開考就係唔公平

civil D DEPARTMENT HEAD全部正宗仆街黎
九成大陸人,一成奶共

資歴審查求鳩奇，拉高哂分俾班劣質大陸人黎香港讀書

[全部大陸人]有沒人對優才計劃有D質疑?個計劃係咪真係吸世界專才?

🖐☝️黃金週，人人都係5.1黃金戰士! 召集各路和勇手足，今日只做一件事: 進攻黃店!!!
其實香城Online從來無講過呢個係勇武行動，估唔到成班藍絲同紅媒炒晒車。 好在仲有好多一直由7月已經開始玩香城Online嘅忠實手足支持天馬行動，我愛你哋😘

優惠列表：

shopping 地圖:

網店分類:

優惠詳情:
黃店資訊:
香城portal:
詳情請參閱Telegram Channel:
@HKGoldenWeek

#快閃突襲 #BeLightning #十八區開花 #血拼黃店 #奮戰到底 #唔會手軟 #和理非 #黃色經濟圈革命 #大型抗爭行動 #港豬最愛 #五大訴求缺一不可 #WeAreBack

#香港警察表示五一黃金週活動是恐怖襲擊
#藍屍紅媒瘋傳FakeNews大炒車
#被逼害妄想症
#煲大佢

利申: 如5月1日有任何恐怖主義或暴力襲擊行動，必為黑警自編自導自演，與本和平活動無關。

Local永遠都係被擠壓嘅一群

全校都係比國際生（including CNS)八月先考

推到cee出來回應

潛水唔開工啦

個prof仲話多左嘅三個月未必用嚟溫書 所以就冇問題

覺得冇幫助 咁屌你老母 調轉呀?
同狗一樣 話我地好大殺傷力 叫佢調轉裝備就食哂屎咁

推

佢話到時反而會唔記得晒d野

係扮撚哂野
攞完著數仲要講到蝕左比你咁

佢地不嬲最叻係咁

仲有理大回覆冇

屌 用左不推文

下次放個標題
放最頭個段 然後放link就算啦
你放左成50%出來

依家跨境學生都落得黎啦屌

CEE四廢老

好波

一齊8月考有幾難?

local仲賤過狗

香港人怕事

兩敗俱傷正正就係攬炒嘅覺悟

呢個真，咁撚蝕底咪撚攞著數囉

其實佢肯推遲番兩星期先考都已經好好 但佢乜都唔做 仲要差別對待真係仆街左d

撚狗

所以話你班港仔唔爭氣，追撚住的支那生黎打就岩啦

班7成強國人絕大部份呃飯食

啱啊

全部d英文廢到喊

團結 late drop 就有力量！

第四等人 有得比你考仲想點 係咪想搞港獨呀

講出黎都唔怕比人笑

理大土木又然

啲英文聽到頭都大

試下講
大家記得撳入去睇

推 雖然工程狗唔抵可憐

我咁耐見到嘅non local又唔係nds嘅
真係一隻手數得晒

下次試下結尾del一兩隻字+省略號

真 推個假p/f出離唔知做咩

下次link擺頭

咁有無誇張 最多都係4:6 但睇落差唔多一半一半 後生新入黎真係少香港人 不過香港professor好少後生 遲早洗走曬

Icac咩黎？食得架？

香港人係香港讀書都俾人歧視呀

講真, 有料到嗰班多數都出去闖盪江湖

All candidates are equal, but some candidates are more equal than others

2日時間溫書
一個禮拜都唔夠啦
兩個week 先合理

蘋果回應連登仔訴求喎

攬炒

你個名由尾數上去咋

冇七成都有六成

投訴都冇意思，一定係幫自己友啦
Late drop一齊攬炒其實係大絕

啱啱去佢個網數下
一半一半
計埋啲tutor就真係強國人佔多數

唔係啲 係直情pk 啦

無local 同佢一齊拉curve

同佢開會就當你冇到 班Professor同林鄭有得揮

Btw 推

香港人睇新聞同食快餐一樣 你打咁大段已經無人會㩒入去睇
淨係放第一段就差唔多 唔放都得TIM 個標題咁詳細

有冇離譜到咁呀！個考試仲有咩公信力可言

點解咁撚ON9都諗得出
DSE分開考得唔得?白痴

其實要搵人報ICAC同平機會喎

屌埋土EE都係

成間埋土都係咁啦
不過無civil咁嚴重

果班大陸professor都唔知靠咩關係黎香港教書

唔只係呢一科 Poly科科都係咁 根本冇當過我哋local學生一回事 有咩可能考試週同一時間又係assignment deadline 根本poly就冇plan好所有schedule之前啲嘢已經一改再改

真啊 都唔撚識教書嘅

下呢個先係香港真實面貌喎
香港人最高咪做到二等公民

大學n展係咪被中國prof霸晒？
讀左兩年，hk prof唔過3個
利申九龍cu

係 基本上已經全面赤化

係CEE入面搵個講到正常英文嘅都難

冇錯，屌仆街FHSS
大堆asm deadline同考試日撞哂

佢如果俾多兩個week我地local溫書都好過冇丫

埋大垃圾U
執柒咗佢起樓好過

俾多時間=會唔記得

咁我都想唔記得

仲有個pass or fail制度 俾咗同冇俾一樣 淨係得幾科selected subject可以有 大部分人根本就冇可能用到 Poly成件事真係好肉酸

都痴撚線
最多咪一齊唔好考 屌

認真多謝m同學 終於有人推到呢件事上報

Alumni 行過笑撚死

唉...

開名啦屌，驚閪咩，你屌林鄭嗰陣都唔撚會某香港官員啦

講到香港有icac咁

若要生活好 咪撚讀civil

push！！！！！

戴建國你肯聽下民意未

如果唔收返決定 埋大人集體退學

埋大人 齊上齊落

KT?

其實比多兩個月NDS溫書真係對佢地無影響
D NDS根本就九月一開學就自己自修左成個COURSE先
但公平起見，一係就一齊考，一係就分數打折，一係就NDS份卷要難D

又係poly

要考就一齊考啦
屌你老母

考試同project deadline 撞到七彩

如果可全部退修不如做埋其他例如平機會
而家退修係搞nds
報平機會係搞poly高層

poly手足有料

其實好多大學 local都係二等公民

證據please 想做死佢

嘩
超有道理
真心勁

唔係個個NDS都係咁勁嘅
但係佢哋圍內好多都會互相幫忙
幾個勁人carry成班NDS

同埋佢哋應付到係一個問題
咁咪同時間一齊考
強國唔係零確診冇晒事咩

香港人真係衰在唔夠班NDS團結
搞到而家好似佢哋先係變到主流學生
我哋就好似喺人哋學校咁

我諗過多幾年
如果再出現武漢肺炎之類嘅嘢
HKEA真係敢分開考

垃撚圾poly

好撚心啦啲professor 死要面 咁卑微嘅訴求都唔肯理學生

CLS 8月先考點搵工

HD year 1行過笑唔出

仲要講到係為左我地好，第日可以搵到工
同埋又話係HKIE要求 真係好肉酸

想見多d報先回應

蘋果立場明報都報哂

得閒推返上嚟

late drop啦屌你老母

內地生大撚曬？

要記著本地生係大多數，

只要團結可以搞撚死成個學系

唔止依個學系，其他學系都係

有冇搵區議員幫手呀？

大學學生會會長？ 定無左啦😅

有用咩

Poly呢d垃圾大學咪讀啦

Wtf

同一份試卷？

全部搵晒

建議再無回復的話，咪比佢地再拖，直接吹行雞殺上門要求公開對話加即時比答覆，而家班撚樣係咁拖，拖到到時你唔撚考都唔撚得

Errr嚴格嚟講，系莊=本系全體學生代表
你話你冇得投今年支莊，應該係你無做SU Member？
情況就好似你無做選民，自己放棄投票權，然後有事就出嚟話議員不代表我
你期望政府有咩事會搵曬全體市民開會而唔係搵議員？
利申：CEE老鬼，今年冇做SU Member，並同現莊諗緊點樣同department談判

如果俾我揀 我實早考早著

而家唔係早考遲考問題，係公平。
憑咩同一科nds可以遲兩個月考同可以online test出貓？

幫本地生呀！！！！

Push

你睇晒未？定你睇連登就當睇咗新聞？

蘋果都信 你班連登仔唔好咁低能啦🤨

埋土

有冇傳媒嘅朋友幫幫手 有關poly civil 喪心病狂嘅考試安排 希望得到公眾關注

諗起個垃圾校長

其他year嘅人可以聯絡佢哋講想爭取啲咩
你唔講佢哋點知

下次加多句話想知多啲click 入去了解

咁人地就會識do

收皮啦垃圾五毛狗

奶共

你咁叻咪衝上去cee搵班老嘢傾囉
你咪睇吓有冇人理你

明明人哋幫學生去爭取
呢啲時勢你仲衝出嚟搞分化
完全唔明咩心態

4 月 30 後都無得late drop la

屌 奶到咁

痴線

收皮啦 五毛

唔止土木 其他科都係

CEESS現莊想做意見收集嚟同prof開會

屌你老母啦

同新冠國啲GDP一樣，比自己打飛機